日本演員岡江久美子感染中國肺炎病逝 ！

車尼龜巴識架文?

日文睇漢字都中一半意思

佢老公都係演員

2個被中共病毒殺死嘅日本藝人

支共又殺人啦
日本手足點睇啊

who?

志材建啲拍檔係咪一齊中。。。

佢上年患過乳癌
日媒估計係免疫力低

留名睇一車車弱智狗出黎who

RIP

因為佢死
連志村健都上返trends

幾時先復興軍國主義呀
我既大日本帝國

合演

GG ，開定新 account

日本夠膽追究咩

又係啲on9放負

Push

無跟貼 日本有無公佈邊啲藝能人中咗招
定到過身先至公佈？

係個人自己報告
佢死前冇人知佢中招

自衞隊升格軍隊啦，08ms 小隊準備

其實akb已out out地
依家興乃木坂

唉

依家啲日本仔唔得啦

Rap

如果渡邊麻友出事
呢條數點都還唔到

點解中國害死人

麻友隱退咗了

就嚟宣佈下海

老坑wfc

當年殺唔清晒 d 支那狗既報應黎，冇得怨

日本d年輕人對中國無防備心
經濟又過分依賴中國
抵死嘅

日本仔仲奶唔奶共啊

快揾Lady Gaga, Bill Gates, 中國兩歌王去日本開返場中國病毒武漢肺炎喪事喜辦音樂會啦.D IT佬, 蘋果,Google, FB都應該去埋.

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

重係以前嘅日本咩？若係以前佢封關快過北韓喇

cancer 末期都仲有幾個月命
佢發燒到死都係半個月多d
好撚恐怖依個病毒

又多一個仆街支那

WHO cares

好在日本都開始左行動抵制中國
政府已經出錢幫D工廠搬離中國

乜水

禽流感？